Vergeet dat zij Miss Chetwynde was, de miljonair - a karmozijnrode blos steeg als een vlek op haar bleke gezicht; nee, dat was ze niet Miss Chetwynde, maar de markiezin van Trafford.
Ze was getrouwd met een man met wie ze ruzie had gemaakt tijdens haar huwelijksnacht, een man van wie zij alleen maar 'een vriend in uiterlijke schijn' zou zijn!
Ze dacht nauwelijks aan Norman Druce, voor Trafford en Lady Ada waren de centrale figuren in haar gedachten, en niemand anders telde.
Ze wist niet hoe lang ze in de verduisterde kamer zat, maar zij eindelijk gevoeld dat het erg laat moet zijn, en met een verdwaasd gevoel, zij stond op en ging naar boven.
Trafford was niet binnengekomen, wist ze, want zij had hem niet gehoord.
